應承我，如果派左1萬蚊，用來支援日後既抗爭運動

我地要記住呢八個月係點過
係香港人永遠唔會忘記！
仲有，唔好忘記入面既手足，手足唔係condom
2百萬人每人1萬！用政府錢打政府
最後
光復香港 時代革命

同我推爆佢

1萬話多 唔多，但2百萬個1萬就係好多！

推

收皮啦P仔字都唔識隻

星火 立場 蘋果 台灣手足

立場facebook留言：廢除功能組別 投白票都唔投泛民 連登係鬼 泛民賣手足

黑警教架 用市民交稅錢買裝打市民

你就霎𢥫，死港豬

推！

【第貳拾柒期牆紙】 工會抗暴政

TG :
FB :
IG :
WEB:

光復香港 時代革命

一定

好 一定keep住！！

最少捐500

收啦
最少5000

落實左啦咁多位手足

你都on9
派1萬已經原諒政府原諒林太

Push

你捐之前睇下你個名先

手足終於有錢落袋

屌你老母

捐$50 其餘儲

好

捐100
其如遲d去遊行

點解唔幫左班入面既手足

總之錢就照袋，爭就照抗，劍指九月立會咖啦

走啦屌你老母

Sure

捐100

咁少。。。

冇樣野叫政府錢

我應承

買gear

坐監無得派咩

其實係，啲錢本來都係我地

手咩足
成日問人攞錢
學下波哥啦

繼續抗爭

yes yes yes

有捐仲想點？

Ok 派唔派我都會支援

我應承你

啱牙
緊係自己拎去玩啦

應承我 呢三隻字真係好正

支援自己先

光復香港 時代革命！

去馬

快撚啲死啦屌你老母

我諗住捐3000

I Love 前線 3000

使撚你講
你叫啲黃店準備好做唔停啦

一皮拎去買物資
可以買到啲咩

推推推

你正在回覆已block人士

agger

防範政府1年後先派比你😂

一萬全捐手足
完

你唔捐撚哂個一皮野就正契弟

好心唔想捐晒1萬都捐1萬啦，仲話光復？

唔好

係用自己錢打政府
筆錢本身都係我地

SORRY拎黎供樓

派一萬邊夠

有冇方法可以阻止黑警一萬蚊？

收到，blocked

但我自己都未搞掂
仲要還錢

多謝波哥入錢星火

場運動唔會咁快完，長期戰

得返612 可捐?

好！
幫襯黃店 支援被捕手足 印文宣 買gear

當200萬人捐一半出黎
都100億

用你方法

你乜水點解要應承你

派一萬買裝備

612

6月開始都唔止用左1萬係手足到，輕鬆

有困難既自己袋
財政鬆動既就用起其他地方
捐又好咩都好
幫襯番黃色經濟圓

P牌都要推.

200億抗爭基金

如果咁齊心就好

叫人應承你好肉酸

一定

感謝勇武手足付出

各有各做
我自己等錢洗就唔支援 諗住儲錢去旅行
支持各位有能力嘅支援

anyway
光復香港 時代革命

收嗲啦

用1萬繼續休息

派完又係俾屋企

冇計抗爭要錢

push

今時今日捐去邊好 ?
仲有邊到信得過

我還左筆卡數先。。依大半年靠信用卡過

有冇途徑捐俾義士家屬，我最少會捐一半

攞黎支援日後既床上運動

推 一定要！

跟

一定會

想買軍火

未夠18 有你份咩?

所以買定gear，得閒自製架生。

到時可以大大聲話抗爭資金係政府俾

唔好忘記手足 一定要用係手足 同黃色經濟到

都得，用來抗爭就得！光復香港 時代革命

以為自己係邊個
分分鐘條友自己捐得1舊水咋

捐俾媒體都得㗎

大把選擇

咪撚翻來啊屌你老母臭閪，肺炎死

200萬人一人捐100都2億了 積少成多啊

不需要多 只要人人都捐100就得...

以後所有係仆街港共手上拎到既benefit都會放返係個運動到
屌你老母希望2021可以收到舊錢比我車落去D手足到

見到應承我3隻字
100蚊都可以慳返了

你班仆街行山撚亂拋垃圾 對唔對得住要坐七年既魚蛋義士？

#439 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

有興趣買本攝影集都得㗎

( Show Blocked User - 馬達加斯加族長 )

一定
入嚟block 5毛就最好

有錢捐，阿豬阿狗都手足架啦

不是政府錢，D錢一直都係屬於市民的！
BTW又多一筆抗爭基金了，可以買裝備

應承我，要全數捐+貼收據証明！

咁都比樓主釣到一隻

推爆

我諗D人用黎買IPHONE 12

星火

緊ga la

一定會！唔好帶旺經濟 要帶黃色經濟圈

原諒政府了
收完錢就不再屌

無野想買，都係轉美金穩震

我買三叔

除左捐哂佢~可唔可以全部人兌哂美元佢~(不過我知係冇咩可能)

一定會只少一半

支持

務實啲，一人肯攞一千出嚟都廿億
係驚班仆街又凍鳩我哋基金啫

1000 612
1000 立場

三叔永遠黑名單
所有產品

應承你

捐啊!!!

都係

所以要分散投資

分散投資抗爭運動

啋你都傻
梗係不斷投資不斷支援啦
最好有黃色基金

多好少好 個個人把尺都唔同架嘛
唔好屌人捐得少啦
利申 準備捐起碼3000

一萬抗共基金

推，我哋有責任重新分配資源

捐啲比台灣嗰班，等佢哋有書讀

其實咁樣道德上好扑街

兒家你唔知成份財政預算案 有無黑警部分
一陣要買埋黑警裝備 如果反對 好大機會 會與民為敵
又變民眾鬥民眾

支持政府了

人血饅頭

基金呀

我應承你，物資、文宣、支援基金！

5毛到撚到呢

你唔係香港人，

「戇鳩」「On9」

到你手果日都就出13

唔明你意思喎政府還錢俾市民有咩道德問題

好過比黑警買裝備打鳩巿民

如果今次好似上次4000咁，唔係長期係香港無

要自救先

多得選舉年，唔係佢WFC你

why

是政府教我地暴力抗爭可以搵倒1萬蚊

用黎買gear

采你都傻

廢話
計埋駛落黃店度啲支出
唔派都每個月掉緊大半份糧落去啦

搶完口罩仲記唔記得班手足

一定！

邏輯上有少少問題

啲錢本來就係香港人嘅

5毛

無問題，量力而為，no hard feeling

得

之後俾d狗充公話黑錢

不了

$10000拎$1000出黎其實真係一件好小事
希望大家唔好諗住$1000無咩用途
10000人既$1000有$1千萬 用途就好大
幫手足唔係口講 要做出黎

多謝各位手足 我呢1萬蚊會拎番出黎

收到錢再決定捐邊到 一定捐一半

我估一陣間份財政報告會將全民派錢1萬同警隊加薪綑綁埋一齊

根

波叔：進一步加強香港的打擊洗錢及恐怖分子資金籌集制度

買定物資
支援抗爭而受影響既學生

屌你老母唔好玩膠啦同連登族長日日玩膠

好多手足無辦法攞到⋯
所以要支援佢地，唔好攞曬去玩

死左既手足係拎唔到 未計數以百計既失蹤手足
諗住住咩都用錢 咁人命呢？
我地要錢咩？ 你比番手足條命我就得架啦 唔洗要錢

當然會啦

諗住捐埋身家去幫手足

sure

俾個5毛你走啦

幾唔願意面對現實都好

人死不能復生

諗吓點幫仍在生嘅人

，

要推要推

啱呀，樓主幾時貼收據？

當然，同用黎支持黃店

會嘅，捐部分出黎

認得你條撚樣啦，呢幾日成日講埋啲仆街涼薄說話潑冷水

1萬課黃店
黃店再請手足

學車買gear增值自己

捐，平均分俾星火，612，立場⋯⋯等等！

就算唔捐都好
最起碼都幫襯多啲黃店

應承我

好多人因為場運動面對困境，你唔幫佢地，又點對得住唔係度嘅同路人呢？

最最最基本都要係幫襯黃店

上面個隻馬達加斯加都係啦

保養垃圾
老屈你入水
拿返部機仲要收錢

捐 $200

push
呢幾百億要攞黎壯大黃色經濟圈

條友呢幾日周圍搞事，話之佢假膠定五毛，咪撚再理佢

On9

收皮啦，一萬夠唔夠你落仔

用政府錢打政府
呢d本來就係我地既錢

我唔係唔幫 只不過佢派錢我第一時間諗起 我地辛苦咁耐 政府想用垃圾臭錢塞我地把口 當我地臭四
要死幾多手足政府先會做呢d野 過往會肯做咩

好多手足唔夠18歲，我地要捐

乜撚嘢用政府錢打政府？
d錢市民㗎

大家有冇諗過 如果200萬人可以用呢一萬蚊 捐少少出來

我當total 有50-100億 之後拎呢舊錢去美國開間公司 (唔知可唔可以搞埋上市果d)

行政府管理制度 之後黃色經濟圈就比錢間公司做認證

公司就用來做抗爭事務 或者撈其他生意再滾大舊錢

賺返來嘅錢用來支持手足同香港抗爭活動

順便睇下可唔可以做埋影子政府

我自己覺得 隨住黃圈越來越大 可以有個機構做管理/認證 就好似大家組工會咁 而有黃店告急的話 呢個機構就可以批錢出來幫返黃店

中共就係怕我地黃圈壯大到呢個地步可以唔使理佢 繼而獨立

利申：自己唔係好識呢d 純粹有個想法睇下大家覺得可唔可行

主要想拎返港共嘅錢打返港共中共 同埋呢舊錢都大 我地可以長遠d諗點用係最好

我都明，呢筆係不義之財，所以我哋更加要留起嚟，唔好用晒係自己身上，要幫同路人
既然俾咗我哋，都好過俾大陸中央撳ATM 咁攞去救国，利用筆錢壯大自己
大家撐住

捐去武漢吖？

似係你唔係香港人多啲

同意，唔好忘記佢哋，有啲俾父母趕出街無家可歸，一定要幫

有咩問題？

仲用緊200萬打飛機

你係邊個?
點解要應承你?

我捐1000

612基金
星火
黃店
防具+各系列魔法師
0
0

18歲既小朋友留返開飯, 家長捐就得架拉

派唔派都會架啦

無條件支持!

好.

x2

二百萬人每人捐一千蚊都夠多

係時間出新電話

每一日我從來都幻想梁義士只不過係咁岩行路kick親 跌低左 全部手足都繼續做港豬飲喜茶

捐曬對香港人嚟講好難 捐一千易入口啲

香港人依種生物真係又愛又恨

pish

點解要應承你？

條友柒撚到

柒頭腥港人扮香港人？

回緊水比我地 個仆街政苦

霎字都唔識讀

咪就係 又文盲 又要懶醒屌鳩人

所以佢嬲緊

連登仔：應承我好唔好？好！！！
現實呢？唔係得講字 ok?

係，家家有本難唸的經，大家都有自己嘅負擔要面對，肯捐一兩千已經好好。

無論派一萬政府有咩居心，我地都可以利用佢壯大運動

就黎生日 希望有 有的話一定捐

我諗著10-15％ 但分開3-4份 睇下邊d急既就捐咗先

捐錢買文具

我想捐去比前線手足, 可以點做?

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

光復香港

流亡海外班手足堅辛苦.... 大家唔好忘記

捐錢去星火

基本啦

食啦
最少50000

大家一定要捐！！成立政府！

比黃店賺

訓啦
最少50000000000000

有冇手足整份list，1萬點用點分？
1000立場
1000612
1000星火
2000gear
仲有5000集思廣益

文具有乜嘢辦法捐?

你又係到r錢

自爆自己係腥香港人

5000 iphone
5000 日本洗費

收住黍屌

會at least俾一半出黎

繼續

係時候出番部 iphone

拎去玩黃色經濟圈，送錢俾大財團使？

自用

屌 前線用血用汗換返黎先得啲咁嘅嘢
1萬蚊就忘記晒依8個月發生咗啲咩

係用翻我地自己錢郁尻政府

買完新電話有剩再講

洗你講???

如果我地錢搵錢將來就可以捐多d而唔只係1萬
例如宜家捐5000之後其他投資or定期之後幾年後再捐少少再定期

時事台小朋友係咁

唔係政府錢嚟㗎 世界上從來都冇政府錢呢樣嘢

5蚊

你邊撚個啊 應承你老母

可以
但想買左口罩派俾老人院啲老人家先
佢地好慘呀

直接請人去劫獄啦, 仲星火立場

部分

記一世

依家無左星火 捐去邊好?

Ching 又秒傻仔